{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66756&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평리 낭만스테이 호텔"
    },
    "text": "駐車場情報:駐車の心配はしないでください。 自動ドアシステムに近づくと、ドアが開きます。 駐車場への進入が難しい場合、フロントにお越しいただければ駐車をお手伝いいたします。 駐車は計2台可能で、スターレックスや貨物車は進入できません。 駐車施設は下り口があり、スリル満点の経験をお届けします。 地下鉄情報: 頭流駅と内堂駅は2号線に位置しています。 周辺情報:斗流駅から900mの距離で、イーワールドまでは車で約7分かかります。 スターバックスとマクドナルドはホテルからとても近いです。 客室内部施設: ゲーミング全客室は高仕様に交換されました。 リラックスしたベッドと一緒に起きたくない感性で満たされています。 フロントおよびその他の施設:ボードゲームは無料でレンタルでき、1部屋あたり1個ずつレンタルできます。 ただし、ネットカフェではないため、個人IDを使用する必要があります。 全ての客室ではネットフリックスの視聴と無料Wi-Fiが可能です。 パフュームゾーンには香水をつけると宿が香り高く感じられます。 スタンプイベントで5回利用すると、貸室1回無料特典があり、10回利用すると宿泊1回無料特典も提供されます。 未成年者と乳幼児は入室禁止になっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "2台分の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場への進入方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "自動ドアシステムに近づくとドアが開きます。進入が難しい場合はフロントにお越しいただければ駐車をお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "スターレックスや貨物車は駐車できますか？",
            "answer": "スターレックスや貨物車は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は下り口がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場には下り口があります。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の駅はどこにありますか？",
            "answer": "頭流駅と内堂駅は2号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "斗流駅からホテルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "斗流駅からホテルまでは約900mです。"
        },
        {
            "question": "ホテルからイーワールドまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルからイーワールドまでは車で約7分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどんな店がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くにはスターバックスやマクドナルドがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室は高仕様のゲーミング環境が整っています。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームのレンタルはありますか？",
            "answer": "はい、ボードゲームは無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "全ての客室で何が利用できますか？",
            "answer": "全ての客室ではネットフリックスの視聴と無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "香りのする宿泊施設にするための方法はありますか？",
            "answer": "パフュームゾーンで香水をつけると宿が香り高く感じられます。"
        },
        {
            "question": "スタンプイベントについて教えてください。",
            "answer": "スタンプイベントでは5回利用すると、貸室1回無料特典があり、10回利用すると宿泊1回無料特典も提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者や乳幼児は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者や乳幼児の入室は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 482
    }
}